dq11唔解支線有冇問題？

我見啲支線全部都係武器書，有冇啲特殊武器係要解支線先有？

完全唔做都爆到

我嫌麻煩skip咗好多支線，爆機無問題，但去到爆機後唔係幾夠lv，啲據點boss下下都兩三回行動又全體技又debuff

支線任既武器好多都買到，做完又要打料整，不如直接買仲好。費事做支線

點解唔做, 有D故事幾好.
成隻game, relax 玩100%.. 算唔錯

出完第一次字幕，通常都會刷史來姆

直接去賭場刷聚神然後玩輪盤

隻驚啲支線先係重點

第一隻白金PS4 遊戲，唔做支線浪費隻game